是日和理非任務完成，請開始討論Deadline及勇武行動升級方向。

千萬唔好忘記和理非唔係白行，而係為左支持下一輪嘅勇武，唔好忘記左政府到宜家都未破解到嘅勝利循環：和理非》死線〉勇武升級

推

光復香港，時代革命

黑警殺人，林鄭殺港

9月1罷課

之前睇到有招係offer 一星期和平
無正面回應就升級
破左佢招乜柒和平先真誠對話

依家好和平啊，佢真誠咗未？

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

大家一定要先定死線

死線投票

大家可以用依個

北京现在最需要什么？

示威者暴力